(炮台山入)朋友唔見左灰色鸚鵡

品種:非洲灰色鸚鵡
顯理中學附近走失 向海邊飛走
會不停嗌媽咪
走失時 腳有藍包色帶
麻煩幫手留意下
朋友既愛寵